覺唔覺去港鐵特慧站嘟減兩蚊既人好寒酸？

兩蚊都貪 呢種人肯定做唔到大事

思想實驗
如果有部機係嘟完每程比多兩蚊，樓主係咪會狗衝去嘟？

應該係 扮晒野行過唔嘟真係好肉酸

覺唔覺樓豬要搭公共交通工具返工好寒酸?

以前就正常
而家通脹之後就真係寒酸

路過或者喺附近咪嘟

而家仲搭狗鐵既人好肉酸

寒酸都冇人記得啦，又唔係俾人影低

長者細路嘟完係平一蚊？

係咪我睇錯
應該係，有部機嘟完會有個兩蚊銀彈出黎。睇下有幾多個人去嘟？

咁我唔嘟
係咪搵你拎兩蚊

唔會呀 我過左65,搭車比1.幾既

就腳就去 唔就腳就不了
利申：只用過幾次 不過一見到一定狗衝

冇
好欣賞，因為節儉是美得
況且係港鐵錢，點解唔用？用個2蚊幫補下買蘋果日報都好呀！

每日 2 蚊，一個月就 60蚊，計返一年有 720 蚊。
當你做 40 年嘢，退休就慳咗 28K。
小數怕長計，得閒咪嘟下囉。